揾萬頭文職，溝唔到女，求其揾條賓妹/假難民結婚，生返幾件上樓，有冇得諗

13k
6 day 9-6
溝唔到女
揾條賓妹/假難民
重慶大廈出面d非洲妹
溝到佢地
我又有女砌
佢地又有歸宿
唔使返菲律賓/非洲
嫁俾我輪公屋
生返幾件
咬老綜
win win
有冇得諗

吹水台

得13k
要行你呢個win win plan 都唔搵你啦